支持龍門冰室既人夠唔夠膽屌佢班前員工?

唔夠膽??因為人地講既野係真相??

快D入來駁

龍門只係一間餐廳
buy就食唔buy就唔好食
日日屌來屌去浪費時間

利申：唔buy

但如果涉及呃人呃錢就唔係咁講

拉

從來唔反對黃店賺錢

但係唔代表可以呃人 同 屌自己人

部份認同 但佢已經唔係剩係得間餐廳
佢已經係涉獵其他唔同範疇 賣緊唔同嘅周邊產品

睇報道已經開咗十幾間獨立公司
至於背後搞啲咩大家有興趣可以自己睇吓

同一條片開幾個post
好悶呀
俾d新意好ma

好煩阿，翠華敏華嗰啲藍店唔見你追擊

最驚一樣野
黃色經濟圈資源錯配無流入手足到

自己人都管教唔好 第日點出來同人傾野

不嬲都唔應該將黃店推上神枱

佢地始終都係做生意

生意人最終都係為錢

花啲心機支持下義士好過

大家做下功課就知咩料

選舉期愈近，愈多醜聞出黎

呢條友d post 負面，好白票黨

龍門可以厄手足錢 笑鳩手足俾人拉我真係唔知佢地咩料

但唔可以叫人唔去加泰集會

好一個不分化不割席

真藍就唔敢搞

成班煩膠

放心，唔會有第日，睇死年尾就自己內鬥鬥死

先安內後攘外

修身齊家治國平天下

我地要堅持自己道德 管教好自己陣營

第日屌共產黨先有力 先可以說服人地支持我地

起底真係好緊要
一睇就知係人定係鬼嚟 上面啲人仲浪費時間回覆

食左幾十次龍門 d飯都係生

咁你應該起底睇下龍門冰室 做既閪行

佢既職責就係咁 你睇人幾勤力

分散投資

花時間𨳒黃店，𨳒共種冇見你咁勤力

如果你支持不分化咁就唔應該屌我

如果你屌我 即係贊同有錯就要屌 咁你就應該屌埋龍門冰室

一起底你條撚樣就現真身啦
死全家啦你

On9仔邊個同你講道德 個個都係睇利益㗎啦
依家講緊黃色經濟圈啊
屌共產黨有道理有撚用 無人同你講道理 依家係講緊有經濟實力先有用
分化撚

點解你唔敢屌龍門冰室死全家?

我講過D咩都比唔上龍門笑手足俾人拉 厄手足錢?

善用起底功能

順便起下龍門底

唔講道德邊到來黃圈 邊到會有反共勢力

個個賺錢面向中國算喇

Ust南亞仔都叫人唔好去加泰集會
通街都係處叫人唔好舉美國國旗

已經第3個account開咗同一個post

3條友都係自己留言推post

人地係藍 唔係呃人錢
有咩好搞

乜原來良心經濟圈唔講道德

垃圾post

呢個大叔米好多ＰＯＳＴ都係批鬥自己人
討論既請以不推文回覆

係呢件事上如果邊個覺得邊個呃錢既，不如搵個律師會計師三口六面自己搞返掂

外人冇證冇據搵唔到個真相出黎

正鳩頭

獨立思考啦 你buy咪buy 唔buy咪過主囉

咁你唔buy樓主咪過主囉
又留咩言呢

而家放哂證據出黎
信咪信 唔信咪算

黃店幾時變良心店？？

起底
然後笑一笑
再block

你咁撚樣批鬥又何來黃圈啊
你話你咁撚樣屌黃店邊撚個敢入圈啊？
黃圈講緊同一政治立場 話自己黃就係黃 唔撚洗搞咁撚多嘢
理撚得佢有無道德 邊撚個有資格定條線
無準則又諸多要求 我屌你老母仲點撚樣行落去？

收皮啦 唔信龍門 唔通信你咩

連登仔仲食緊金拱門呀紅都未追擊

嘩龍門咁樣樣
都覺得奇怪
愈開愈多分店
食水咁深

事撚旦啦
邊撚個得閒理呀

又係熱狗

頭條新聞開始了

平天下
開國君主仲唔係你

拉
Buy就支持 唔buy就食第二間

分撚化完未

咁得閒搞黃店
不如用啲時間去分化藍絲

白票黨 完

近排就選舉
熱狗又落哂力分化

Marketing姐
係啲傻閪都信佢同日日幫襯

我代張生多謝你班傻閪成日幫襯

人地有哂證據，再支持其實係盲撐，同藍絲都無咩分別

講道德就開善堂啦
駛撚做生意咩 無害人、無投共、做香港人生意優先，咁咪黃色經濟圈囉

拉完先睇

拉
講還講，咪撚一日開成十鳩幾個post

證明熱狗好鍾意分化搞事

講真
想搞呢d
好心真係開個新ac啦

咁你同我將所有黃店都check 一次先

煩完未日鳩日喺到講龍門好有趣？

你呢種就真係分化啦，引戰 L

我冇講過我唔buy樓主喎，我想講既係大家要有獨立思考，就算你認為我唔buy樓主都好，但點解咁就唔可以留言？

黃藍是政見 黑白是良知
比人昆左錢果班未出聲 就好多人代人出聲 我笑了

打手post, 幫手拉

不推文啦

前員工已發聲

又block多個 thanks

得喇香港獨立之後你做皇帝啦撚樣

一句到尾，鬥完贏唔贏到？我只係唔想輸比共產黨

仆街你叫佢地點駁

FYI

小心有人帶極端風向

有哂證據呀，重盲撐，on99 ，唔追擊都應該比多啲人知，唔好幫襯

洗版好叻你呀

當自己老幾 管教
顧掂自己先啦
黃色經濟圈唔係軍隊呀

因為唔覺得龍門冰室有咩，反而佢哋搞到上東網好難認佢自己人喎。

管你老母點教你依個on9仔就真

唔係黃唔黃既問題，係佢扼錢呀，家長聖誕卡入面既現金券佢都偷左去呀，係咪只要高調扮黃就做咩都得？

果陣連登吹風叫人唔好搞黑社會 之後有721

都叫人唔好搞黑社會

我先做標題黨屌和理非

刘细良依家講緊黄店好慘，要面對疫情，黑警，内鬥！

唔係偽唔偽黃問題，係佢扼埋家長啲錢呀

最好笑係你覺得佢仆街你咪唔好幫襯佢囉，覺得就算你哋講佢呢啲所有嘢都唔可以抹煞佢係一間黃店，已經有一批人幫襯佢咁你哋想點？我哋放佢去做藍店定想裝修佢？

講真，唔會囉。

自從元朗水門雞老闆事件之後，我真係唔會聽呢啲少少野就信晒，當你對一啲比較招搖嘅老闆有偏見佢做乜你都覺得佢仆街㗎啦。

d 龍門撚係零舍戇鳩

無證據就飛，而家有證據應該正視下

點偽黃都好都唔建議去裝修，但話比多啲人知，唔去幫襯，多啲資源去番其他黃店其實都係好事

#黃絲要做聖人

咪係大家樂，美心當員工狗咁，人工低工長 d飯又賣到鬼咁貴 龍門你覺得有問題咪食 唔知以為用你錢開 仲話搞黃色基金去投資 有樓主依種思想就含撚

呢個真 佢就算做左仆街野 佢都係黃店 唔會變成藍店
呃左家長錢有曬證據佢駁唔到就嘔返出黎 就係咁簡單
至於仲幫唔幫襯 係你自己選擇 佢仍然係一間黃店

關我撚事，有時間諗下點樣香港獨立同點樣打倒中國仲好，講呢啲重要又有用既野先再叫我哋，批鬥同路人呢啲白痴行為唔好預我

前員工同其他打工仔一樣永遠都覺得自己受委屈，到去要做皇帝因為我有抗爭。咪撚戇鳩啦，睇完條片只係見到一班冇社會經驗嘅人，以為自己講嘅嘢係啱。

根本就係咁撚簡單，咬住唔放唔知做乜！
明顯嗰班細路心中不忿，點解大家唔係同我一樣係咁鬧佢，條氣唔順！
同埋我想講各位人兄你哋搵得東網去爆料，你都要預咗人哋係會覺得你乞人憎。

Churchill都係先安內後攘外
唔處理內部既千瘡百孔
點行落去
同兒登仔討論好攰

波台個個反龍門支持加泰舉美國旗
仲信南亞仔同通處既
驗腦啦

大家鬥黃鬥L死晒算，咩核爆都唔割，咩手足各自爬山，原來得把口，少少野就玩分化，重有班傻L跟風去鬥，香港人無得救，學人反共產黨，收皮啦！

算啦，班人根本都係盲從，真手足俾人食人血，仲好意思話人分化，根本龍門就好有問題，有劣幣就一定要搞啦

從來不分化都係用黎提醒自己

唔知幾時變左教條主義
有啲人係咁開post講『不分化』

冇問題你幫手頂住啲黑社會刀手同埋警察先

頂唔係問題，問題係睇住後面聲稱同路人嘅龍門食住人血插多幾刀

比佢扼，比佢抄果啲唔係手足？

不如咁 大家提議下龍門應該做啲咩去解決呢件事
一味屌都解決唔到問題

起碼對質先啦，盤數亂到仆晒街

Exactly

只要諗下到最後邊個係最大得益者
就明白點解要日屌夜屌

龍門收皮邊個係最大得益者？

好撚煩日屌夜屌
又唔見走去屌藍店

多謝起底

冇當藍屍被炒手足係人 人仲有頭家要養 又係收成期

咁嘅ac都夠膽帶風向

而家樓主又唔係叫人去裝修，既然龍門有問題點解唔可以指出來？指出來就係分化？ 咁同駝鳥有咩分別？

咁多間藍嘅有更多問題唔搞, 見有人跳出黎隊龍門就起晒圍咁
做人又要黃又要潔癖又要懶
去廁所食屎算啦, 食乜野黃店遮
依加好多黃店有得你簡咩

垃圾
垃圾
垃圾
垃圾
垃圾
垃圾
垃圾
垃圾
垃圾

有大事唔做 搵小事做？ 人人有好多個人生？

藍都未鬥
走黎鬥黃分化

藍店拎完你錢去撐共撐狗
打你仔女
仲衰過呃錢

算把啦 龍門冰室係班連登仔眼中 唔屌得

你入去做會計睇啦你想知

我就冇咁得閒理龍門，
去Twitter 潑下火
貼下文宣
出post𨳒下共種

好多野可以做，priority 高過𨳒黃店好多

首先我無屌你，唔好下下都道德綁架我，學中共玩二元對立非黑即白。劉頴匡集會講過黃色經濟圈就要你黃店做到風生水起，不分化，呢個時候就係考驗緊大家有幾包容黃店。人哋做生意係為錢為利益唔係做聖人。你哋狂屌龍門都無補於事，佢道歉你唔會接受，佢賠錢幾多你地都唔會嫌夠，咪睇吓兩個月後運動再熱返嘅時候龍門有冇付出。

急嘅有選立會，遠嘅有23條，成班人正經野唔做喺度狂屌同路人做乜鳩。

最後，再係咁唔駛講光復香港喇，自己圍內鬥飽佢。

訓醒屙尿駁左

成班五毛又出黎陷害龍門

推

F1餐 鬼二二個班龍門教徒仲未入黎既

見到成班白痴仔白痴妹買popo，入龍門打咭，就知香港無得救

屌你老母富臨呀 721成班出黎打人
屌埋一品雞煲荃灣包庇黑社會砍人

仆你個街

睇番樓主721 既post

無商不奸

利申：以前冇食過 將來都唔會去食

咩叫買popo？

咁你唔幫襯唔買佢嘢咪得囉

拉

Pepe

其實有乜好嘈啫，如果人地有證據咁去指證嘅咪等返龍門解釋囉，我地做食客管到咁多咩，樓豬起晒大台批鬥戇尻尻

唉 真係

有咁多人證物證話龍門呃錢咪報狗lor屌你老母
日撚日嘈撚完未啊
見到你呢啲on9就嬲
有大佬唔打就去搞呢啲蝦毛嘢